[畫畫撚] 新年無嘢做，你講我畫

大家新年快樂
小弟自學緊畫畫，但最近諗唔到畫乜好，望各位借啲創意嚟
留言講你想我畫乜，揀嚟畫

天竺鼠車車h漫

畫我個名

食住燒賣跳舞嘅熊

畫得有啲慢

畫得好慢請見諒

養鴨師

趁住冇乜人留言，休息吓再畫

新年快樂

我想發達

炒股輸錢嘅連登仔

Me名

我個名

太平紋身店

猩猩打飛機

犀利 好令
LM

我個名，thx

幫你唔到，唯有畫張meme圖畀你

變咗繪本風格
隻熊可能係馬戲團做

新年快樂
畫幾可愛喎 樓豬幾有創意呀
想睇你畫埋我個名呀

黃色隻公仔

邊套

多謝 新年快樂
創意呢家嘢靠我自己諗唔到

中文好似叫甜夢貓

都夜啦，如果我瞓著咗就聽日再繼續

寅虎拜丑牛

好得意

我個名
Thank you

jodie foster
the silence of the lambs

btw幾鍾意樓主啲畫

好高清嘅腳趾

留名畫名
多謝巴打

嘩，好靚
我想睇下你點樣畫自己個user name啊～

我個名呀巴打

我想睇下你點樣畫自己個user name啊～

畫塊多毛的臭閪出黎

畫我個名🙇‍♀️

樓主創意同畫都好勁

唔想俾人食嘅年糕

為咗顯示佢喺北極所以附帶咗隻北極熊

sor認真咗

癡線 靚到

我諗我要睇吓套戲先畫到

清蒸比卡超(可愛)

唔緊要 睇樓主其他畫都好正
最鍾意黑熊嗰幅

我想將我個名圖像化

食利是嘅牛

樓主好有才華
請你畫一幅：屋企，連豬貓狗打麻雀(三缺一)，連鼠同pepe響廚房攞野食出嚟(蘿蔔糕、盆菜etc)，腦魔睇電視，小丑神幅畫掛喺牆，連牛啱啱入屋門(新人)

求樓主畫我個名

仲有人用現金?

留名畫我個名

留名畫名

我個名可以畫到啲咩少女畫風？？？

畫我喜歡的女孩

我個名可以畫到咩？

樓主你啲畫好靚

畫我個名得唔得

腦魔

好得意啊😍😍
樓主好勁👍

畫我username

想搵人幫我畫2幅畫
有冇興趣? 可以傾價錢 留TG?